曾志偉曾國祥算唔算電影界最強父子

一個演技神一個導戲勁

食女多過娛台所有人加埋

蝦米

世界之謎點解曾志偉個基因咁都生到個高大靚仔既仔

Venus

雙排食女
一個前含，一個後屌

咪講啦好能酸

許冠傑

藍潔瑛

好老實講

撇開係咪支那片唔講，曾國祥上一套七月與安生已經唔差
至於佢老豆係咪演技神就有保留 (除左雙城故事，唔知佢重有乜代表作)

同謝霆鋒個仔生得似陳冠希一樣道理

曾國祥 你唔係曾志偉個仔你咩都唔係
拍戲正係識搵支那演員 收皮啦
你個獎都係你老豆奶返黎

人地真係有料

吾角
利申無睇過佢啲戲

獎門人演技勁係真
雙城故事 半支煙 一念無名 韓琛

但真人仆行 又奶共 又咸濕
人格就不了

識佢真人?

有讀開drama 嘅人就會知佢功力係邊
起承轉合都到晒位
要打入國際市場係遲早嘅事

仲有曾寶儀
台灣一流主持

香港大撚把有才華嘅人
佢老豆唔係曾志偉 佢撚有呢個機會？
咁才華但一味正係搵大陸演員 然後攞香港嘅獎

因為人地老豆係曾志偉就抹殺人地嘅才華?

一念無名